[I/A] King’s Raid 王之逆襲 #153 英雄等級上限至90，Ｔ８裝同期登場

Server【Asia】

Android

IOS

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會
因為你一入錯，要退會入其他公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

剛剛出完街返黎見到上個post 1000

btw我抽中大波佬uw 仲升埋做２星

有冇勁左

唔撚記得開信箱無撚咗張卷呀

我無大波佬，未買
好野當然係留係最尾先買

湯神就是任性

我較咗鬧鐘9點起身入驚

好想打80bd
打唔撚到
係咪一定要有clause t 幾先坦到

其實頭先條友係乜水

冇人知

雖然衰ON9無咗張專武卷
但搞掂咗Hard ，唔該晒刷巴哈妮巴

我懷疑係練巴自己分身嚟
對唔住呀練巴

仆街，即刻較先
頭先見你哋傾得咁開心諗住遲啲先拎，點知遲到無撚咗

我幫你轉述去刷巴身處嘅LINE GROUP

似喎
華賤

幫我同佢講佢嗰個都過咗，同佢張RUW我都無拎到

最少T2，基本上物隊會T4埋，要埋佢增傷+3技物防++

任性唔起

開波

有冇80bd

有

any t8 bd?

打埋最後一場WB先

i wait u

召喚

我700背包1萬體掛機
彈咗唔使叫返我

多過我

依加更新左之後
roi用公廁4屬定係其他？

巴打去左睇波? 返黎禁下先

sor 啊

等多陣巴打唔見人就招第2個人了

射lin老公出左事?

賤巴?

我SET AUTO 上床瞓了

終於到我啦

又係你

除左係連登仲有咩地方可以招人Macro刷龍
利申日服

好在未訓
個NOX傻咗

有冇巴打知每秒魔力回復呢個屬性好唔好?

等埋呀

肥巴下場唔好準備住
等我入埋先

姐係點

我點佢個名JOIN RAID

第一次中係有d興奮

你而家是咪打緊?

唔係
你仲喺到

咁我點入返嚟....

唔好訓住呀時間巴

到我？

我實際上唔在場入面
要重開

你重開完叫我

射lin老公入左未

未
我仲在出面

見你OFF左

射lin老公

冚家鏟

應該打到我睇多陣瞓

有無巴打可以帶新手打BDT7
平均都係70幾LV

我2個ac好似挽強打得贏80bd (勝率唔高
有冇人有興趣join?
不過只係打多半個鐘

打完post就抄左

睇左幾場
好似都有7成

咩服

TW:( 我叫50000KG

台服我幫你唔到

新手入埸即踢 真有愛:0)

睇下搵唔搵到台服巴絲，不過咁夜又唔睇波嘅未必有人

我都一路睇一路打

帶你打到場波完OK?

好呀:0 你叫咩名我ADD你

肉腸

ADD左

WAH DIU C7

其實個塔60層要點先過到...？咁撚高攻
我4隻t5都係扣到隻野一半血就死晒

4隻t5
btw我一隻t5過左 而家卡61

你4隻T5係咩嚟?

推一推 想了解下其實同擊中回魔比實際效果係點
因為唔想堆攻速

每秒回幾多你隻英有寫
幾多%就乘落去
自己計計數
冇攻速就冇傷害
坦補你可以試試

尋日係咪有個驚喜活動過左12點就無得拎

ruw卷

咁ON9 錯過左

得幾粒鐘時限
好撚狗

得4個鐘 夜晚咁岩8點就出去睇波 返到黎訓醒先醒起
算啦 反正都係會中KASEL

好
台灣搞見面會
去就送13000石加神器

公平咩

求巴打解答

我自己最完美就諗住件裝2個ATK CRT CRT DMG
SPD 靠附魔
打死黑龍就可以
都係FF下好啦

打紅龍撐夠1500crit

好撚狗，原來淨online唔收件一樣計無

你地dps T8自選卷揀咩屬性，同邊件先?

依家係咪都係用bd裝

屌老母10張卷PVP
撞同一個Challenger 5次
係咪ON9架
成個PVP冇人咩

想問問各位巴打,而家係未掛8-3HARD最好??

好似係8-8

唔該曬巴打
唔知掛唔掛到

魔隊都未齊 係咁抽物隊ut ur

冇龍弓8-23-2易過8-3
有龍弓8-9

幾套裝收益一樣

明白了 ，有排都未打到8-23

另外有無高手雷電換邊隻好？

乜原來王城有double key活動
唔見有公告嘅

T8 BD 亞服

掛2日7-4 HELL就3隻90 2隻87

痴線 24小時bd

岩岩瞓醒

起身bd訓教

-1

can i join
id: hkcycy

OF COURSE

WAIT

你開我join ?

時間巴真係好hardcore

難得放假

遲咗少少起身
是咪已經冇位

介巴打? 紅豆巴唔見左

打機仲chur過返工

仲有個位

我尋晚係咪又好快彈咗

我今日起身見我彈左
用左1000體左右

我見個背包由80幾件增加到146件
屌
今朝一起身就見到自己個畫面係護士SKIN

等我下午打完錢都開下團打BD80先

正
賤巴光法

痴撚線8-26 hard廢老只hold到5秒

5秒咪好

help

Lihkg 是咪得第一頁個2個會

2個會都full 左無得入

等佢出招先cc佢

換左粒t8戒指男盾坦到痴線

T8戒指5* 有幾多HP ?

唔知 我3星已經多過t75星

而家打EXP主線係咪8-8 hard最多, 效率最高?

咁誇張

不過我發現8-1~8-8係同一個EXP黎 好似選個易打D既關仲好

8-8啦 最易打
一陣2點打唔打BD

換左隻block dodge p m block戒指坦到

應該係8-5 啲經一樣但係會跌orb

2點應該OK

ORB可以賣錢

T8 orb ?

21號有突破活動

之前擦/用個DT7 裝已成垃圾

一直自動 無用腦諗下tim

揀完theo都冇個uw包買嘅，係唔係仲有咩條件

有兩條魔BLOCK 0星都已經好用過舊T7裝

打幾場怪

已經將t73屬裝食晒

T7裝碎晒佢好過啦

我有Max HP, M Dodge, M Block, P. Dodge/Block 就得

同時出2條同屬好像好難

我分身自選4件冰龍
隻坦唔扣血

時間巴我清日任之後返工
唔打住

有，刷左起碼1000體

Max HP, M Dodge, M Block, P. Dodge/Block
數值要推到幾多先有好坦既感覺

sonia究竟三圍要幾多先頂到8章?想打8章晶元關

50%都夠

唔該巴打

同埋block比dodge重要 王可能有高命中

抵抗是咪冇用？

蛋妹打龍做勁唔勁架?
成日落一打手一坦一補冇落佢

有 用rune撐

低lv龍有用 高lv可能會比佢一野電死

咁雙防仲需唔需要撐？好似冇咁多屬性位可以推埋雙防？

雙防冇用

打83龍
90LV UT
每次入場都電死

明白哂 唔該巴打

有BLOCK 可以唔要防

之前見巴打話打高lv龍要撐魔物抗性
係咪其實除左打手
坦啊support個D武符都係塞魔物抗性比較好?

一定係一物一魔 最後一粒睇你想撐咩

thx

3粒魔

3粒atk

柱叔打第8章有d吃力

講錯左 其實sup唔洗咁撐

5場都TANYA
點打呀

我覺得我靠maira多過tanya

話說依家有m dodge maria洗唔洗撐acc

咁sup塞乜比較好?

我用緊個加acc遺物

除左純CC英之外其他都食ATK
唔係ATK就MP

平時用乜就用乜 重點係要有龍女同柱叔 會好輕鬆

用成隊80畀人LV壓制
咁多角點解啲人咁快90

80 BD anyone?

1800 支水搞掂

台服仲有冇公會收人？

Sonia T8都係用Ice dragon?

係 不過要變坦屬 t5dark唔知佢fix唔fix

有冇巴打可以幫手拎聽日後日個驚喜信件同後日一日任務

洋介巴召喚
開始打BD未

係咪有位
想入完場食飯

有既 睇洋介巴幾時應機JA

我出爽去食野冇睇到

係唔係有bd

洋仲呢
好肚餓啊

洋介巴溝緊仔

t8 bd -2

留位ok?
打緊ud

ok <3 -1

打完

我入左喇
我出街食飯先
有咩事就踢左我啦

ok

t8 bd -1

我有呢個叫好D

80BD (慢+低勝率 ) -1

唔介意入黎訓都得

入左時間巴個BD房
可能2點場要取消

頂你

我可俾個位出黎

哈妮巴係咪打
我個位換你?

然後底巴仲招唔招人

15日專武卷揀咩好
宜家隊伍升緊光法(連專) 大奶(連專) 男弓 男盾
另外仲有烏鴉 蛋妹未練

唔駛啦 大把團啦

sorry 哈妮巴

Bd+++

可以啊
依家自己打緊

我join底巴啦咁

入唔到喎

原來可以重複，定係我中左bug?

快過我自己打好多
多謝定carry先

有你清小怪至快JA

時間巴彈左？

咁我唔打住？去打左錢塔先～

公告永遠無人睇

- 新裝備道具(共11個道具)
:: 所有防禦力/ 所有格擋率 / 所有迴避率 / 所有暴擊抵抗 / 負面效果命中率 / 魔法格擋率 / 魔法迴避率 / 魔法暴擊抵抗 / 每秒魔力恢復 / 攻擊時魔力恢復 / 物理暴擊抵抗
- 可獲得保有的同一屬性之裝備
:: 8階級裝備：可取得同一屬性的裝備
:: 即使僅限於7階級傳說等級裝備，也可取得同一屬性
- 攻擊時，魔力恢復相關的屬性數值會減少

返緊工

橙

底巴我出一陣街
我冇反應既踢左我啦

ok
我2點9都要出
到時如果仲打緊我就由得佢繼續掛?

好明顯佢中BUG

繼續掛

failed喎

lag lag地
可能要搞下個nox

重開

開緊

邀左你，係咪收唔到?
定你已經出左街?

梅林果個5星角色bell
係唔係冇得好似之前果個新手包咁, 抽完隻英打幾場有68蚊專武買

我入左黎啦

我諗左陣梅林係邊個
另外呢個問題我都想知

買完角色包，揀埋角色，消埋體都冇得買

我打贏左第８章hard conquest，好有成就感

咁呀...咁算啦

好似公告無寫有得買

你地班連8-26都打得贏既友就唔好出黎拜啦

有乜an 機好介紹，5k左右
Note8?s8+?

RUT中Annette可以升1星
終於唔係200碎

Sorry，啱啱又有得買
我解完個任務就有

諗緊可能要轉隻DPS
EPIS後面冇CC技真係好難玩

你係買138定68？

角色包同uw包好似各8usd

想問問台服巴打公會戰點樣先夠打?

80lv, 但入到去都係比佢一下拍死, 三下死晒

我得luna係無，唔通真係要買眼屎

咦睇真Ｄ，個ＵＷ只限你之前用券選既角色？

xzp

係

一直都係架

用黑龍定係紅龍？

呢兩個圖有幾多係轉會未打到？

時間呢?

咁可以省了

JANE 兔弓 飛刀 球女
邊隻最需要UT?

飛刀

太柒不了

唔該

終於搞掂曬Ｄ錢呀conquest呀乜乜乜
有無人亞服想一齊ＢＤ？

台服無80龍街場

台伏申左夜遊少女公會，麻煩巴打accept

ＩＤ

可以開到，但係打唔贏

TWY
開緊模擬器,等陣

ＯＫ，你搞掂話我知

bizzar

或者你開定場,我直接入

好呀，不過我而家入左一場野場，你地等等～

試左2次, 完全打唔贏

個名有icon 點打

台服打得贏既應該都係得少數
個個都應該係課長級

升晒D英上90真係

我邀左你啦～

唔知點玩落去...

台伏都唔係開左好耐 唔該咁喎

早兩日跟過一次80黑龍嬴左幾場
之前就無了，岩岩試左80火龍都唔夠打

打多1,2日D英應該上到90
然後都唔知做乜好, 又打唔贏80BD
8章連普通都推唔郁

應該都要打左70先

就算亞服都應該唔係個個輕易打到80
都要啱隊，升啲lv, 高星專先得
早兩日見啲街場都成日死

老實講，真係好難打
而家ＢＤ８０等於以前ＢＤ８５

難過85 可能有88

我都已經人手一套T7 5星黑龍了 90Lv都升埋
入到去比條火龍掃兩掃燒兩燒就死淨隻坦

時間巴啦
我地-1左好耐

佢仲未返黎？

有冇位

底巴你隻野冇清包啊

我同你打囉
底巴隻野卡左係到

洋巴 我唔打住
sor

岩岩瞓醒
t8 bd -1

有無台服公會收留小弟?

依家點

1000lua coins換神器卷好定換兩把專武好

80Rd都打得贏 Bd就真係好鬼難

呢邊都ＢＤ－１
物隊，有勁roi

亞服竟然無人想ＢＤ

我已經唔想追
好撚攰

我呢邊個roi好勁喎，我地自己２個都打得贏 只係多個人多Ｄ獎

史上最垃圾洗屬現場

5星卷打到第幾章先有？

其實簡單Ｄ黎講，中到一樣屬性而且一樣咁多個百分比，其實係歐到爆

亂用運氣

係咪有得訓

係呀，我頭先有邀你你唔理

非到就嚟識發光

幾時既事

１０分鐘前

肥仔巴彈左

START個制唔識著燈，痴左線

死線巴係度嗎

屌 到我彈

於是我又走開陣，有咩事就係度叫我啦

Atk唔好？
做乜要轉

未滿

大佬果然大佬
我刷到ATK已經好開心

申請左入LIHKG 公會

ID: EnvyMilkman

波妹UT要ATK做乜

公會 LIHKG4收人
無公會既巴打可以考慮入埋黎一齊玩
意申請

波妹ut唔係食atk咩

推

返到屋企
仲有冇亞服人BD?

有冇巴打可以幫做一日日任

依家出左ch 8 推到8-12 hard 好易 我應該練龍女定兔奶好 假設齊uw ut

曬爸你竟然講好易死

乜都唔練去打裝好過啦

一開始睇到好易心諗乜料
2隻都有用
Rephy勁少少
不過我2隻都練

有冇巴打解答到

用刷巴隻毒奶+兔奶搞掂成個8章Hard(8-26就仲未得)

留起換NPC專
詳情請向湯巴查詢

你尋日唔係話過左8-26 hard咩

0課幫唔到你啲乜，之前活動送過10粒拎晒嚟買小月卡

組隊打咪打，solo T7裝未得

忍痛唔升龍女 升Rephy算
大家都人獸點解差咁遠

我2隻都T5晒

又彈

我仲諗緊做咩走晒

但每人出一隻，你又可以集夠４個人咁勁既

應該係npc武/自選ut比較抵

有死線巴隻roi真係打80易過食生菜

剛剛講完，死線巴就彈左

到我彈wait

到我彈左

美屍巴死線巴快Ｄ返黎啦

我彈左？

無我見你不停仲閃緊，以為你走開左，我其實都想reboot

b

迷宮16號重置
咁係今日定完左今日重置?

已經再開房鳥，都邀請你地啦

臨訓問多次
有冇人80BD

踏入16號就重置，所以15號要清

死線巴我見到你online緊但我邀極都無反應既

請問想PVP換邊隻好?
希歐 > 潭雅 OK?

依家
T5 Epis (1*uw, 1*ut), T5 sonia (uw ut), T3大奶(uw ut), T5兔奶(uw ut), T5蛋妹(uw ut), T5血法(uw ut), 仲有隻未升既龍女(uw), T1 maria (1*uw), T1 Clause
咁應該練多隻咩好(最好冇丁)

試多次

其實真係我黎

全部90晒?

睇組合，但關張圖咩事

sonia 90左, epis/兔奶/蛋應該聽日90
Clause等佢活動再突破
第8章卡到痴線, 80龍又打唔到, 依家唔知做乜好

記得係邊個,但好似唔係佢黎?

張圖就係我的組合

咁你想練嚟打PVP定WB嗰啲先，唔同方向練嘅嘢都唔同
搵人打80龍，打唔到BD咪打FD

無謂哂時間心機落無聊人度

睇組合就唔應該CAP依度
你仲有其他英架嘛

應該改個名黎
琴晚無聊走去google, 只係搵到2個月內o既野

只係見到佢問健身野同玩墨香私服

同我諗果個唔同既

另外有張3星課金包3星英雄劵

pvp同wb都冇咩興趣
淨係想打80龍刷下裝, 推下8章咁

尊寶就有依3個~~

組合嚟講你想玩PVP用Epis嘅參考

你想玩Theo嘅參考

我自己玩坦陣就最怕遇到Theo/男弓

咁女盾有得諗，佢UT好嘢嚟

3攻速1攻擊 耳環有冇咩角色岩用

刷龍咁你望下自己因咩事打唔到先
唔夠坦定唔夠DPS

係咪揀theo最抵

其實依家啲裝你要互補，好似你耳環3攻速1攻，咁咪其餘3件裝夾埋整多條攻速搞掂，啲攻爆傷就自己互補

你居然課咗
你想揀Luna都得嘅

好就女盾!!

話說見到有台灣個邊搞聚，諗緊ＫＲ搞香港聚有無可能

the

台港澳Ser一向都係無視港澳區活動，唔係點會個個叫台服

我都係見平平地又有得俾我買咪買定係到等升T活動先升

咁玩家自己搞

美屍巴彈左？

然後個個玩亞服嘅

咁可以話ＫＲ台服only或亞服only？ 我諗下咋，我就無心機搞活動

我覺得o呢d極端裝先正
如果你想好似以前咁齊就可以配返d冇攻速o既裝

之後如果你有人想谷高個攻速 (例如d auto atk大力d o既人)又可以拎黎用

但係冇石派

砌3件冇攻速既裝就可以一套

金鐘M記第二次聚會

wait

我諗到個聚既活動，玩遊戲輸左個個要俾個帳出黎俾贏左個個抽１０抽

係咪話要換咗隻英先會有dealer uw package買？

咁我唔嚟了

EPIS摸下就死
先天著皮甲低防, 又要係前排

入唔到既

仲慘過玩新娘

岩岩開黎睇奇怪我點解入左8-12

我俾左主人你，所以你彈左我同死線巴會彈
但死線巴好似自從你彈左之後都無出聲，我估佢都唔係度

死線巴係度，咁似乎可以繼續，等我開房

等我又重開下先

t2點疊50%閃個招 80Rd唔會死

thx, 試下先

想問下luna 兩星專打pvp夠唔夠力

應該唔夠啦 2星都唔係好高攻

咁揀theo算

刺客咁撚痛仲畀你著重甲高防高攻其他職玩撚咩
PVP嚟講Tanya真係嘔心之最，以前無UT都係機率隱，依家連UT 3技必隱身真係坦都畀佢玩撚死

其實夠，試過好幾次心諗咁撚痛秒女盾應該高星專，查一查得2星

我碎左2把luna專

因為我有3把luna uw, 如果揀luna可以買埋uw package就直上2星專，但係theo又好似應該要有定一隻係到咁

LUNA清後排都好爽

如果2星專打到PVP 我用Luna啦
反正打龍都唔錯 見過練巴隻3星

物隊如果買個新手包係咪都係得luna抵買

Luna唔係物攻喎

點都好過射Lin嘅

luna 魔攻

咁物隊咪得射lin可以買

我會建議買隻魔攻都好過揀selene

Selene不了

洋介巴卡左？

美屍巴，死線巴，我出一出街，如果你見我停左一陣無郁你地踢走我啦
我俾左個房主美屍巴

唔係，頭先我清緊倉

出街食飯有事唔洗理我

個惡龍面具打BD有無效

仲捉唔到你哋肥仔洋介

有既龍弓爽皮啦

咩事

靠你試驗鳥

冇

兩個同時出街仲唔係有嘢

打diablo打到肚餓去食個m記姐

有冇食過個德國新包

聽講唔好食

屌你要做返主線任好撚煩

仲諗住試下

湯丸巴後日得唔得閒幫我做一日任務

我覺得唔差
醬唔多偏乾

食脆弱雞翼好過

日任?
係咪台服?
我ok嘅，不過你信得過我架啦

我覺得好食 係咪我出左事

我唔係覺得難食喎

試一次都可以
再食不了

見到辣字就不了

練大佬口味一向獨特過人

我聽日試試先咁

日任呀 台服
聽日既我今晚可以凌晨做哂
淨係拎聽日後日個8點驚喜信件
同埋後日一日任務+WB OK架啦

湯巴無台服ac

渣GA

我屌你老母主線叫我加兩個FD但我爆FD ??????????????

當然我比我AC佢啦....

柱叔打pvp係咪要連專？

隻mk畀80龍拍一下即死
明明已經全部5星T7

已ADD

any Asia 80 lv BD ?

睇隊伍組合

咩嚟

我地都冇人打 sosad

有啲咁既野打架咩

原來戰士POOL都會抽到新英
伽司一套了

幾時有得打架 我完全唔知

同埋要確保三條友唔好斷，唔係會好似公會咁斷咗唔計，好似係

3會邊個打死咗6王

有得打架啦，入公會領地搵個男人NPC

但係要搵夠人

點解我冇得入

Aisha/Kara MVP

今時今日仲星期六清尾王，趕撚住去死呀

未夠7日都打到?

我打陣wb gr 先
陣間再打

大家拎咗十抽卷未

要試下
guild會幾時試下

今日21:08 先有...

ROUTER隻樹法咁勁既

台服已經拎到

日伏已有

SERVER時間唔同

有冇人打guild conquest

去公園啋下石春姐

隻Game完全顛覆我對屬性嘅常識

洋介伯伯

我認架

jesaa係邊個巴打，最好自動蒲頭

係咪開場果個先扣券，定係3個都會扣一張卷，定係成個會其實打得兩次

卷係每人獨立，3個人打就每個人各扣1卷，所以每人最多打兩次

ic

睇波啦

vespa幾時得閒幫佢整容
有d舊角真係醜到用唔落手

地精：你叫我？

關於【討代集會所 - 公會討伐戰】

同公會王一樣，只要你打，就算你一個人打都會有料有幣

如果你想打高分當然係同公會成員組隊打最好
但如果自問啲英唔勁/唔夠T(好似我個Hea到仆街嘅分身咁)
單人入場當幫公會拎料升級又好，為自己拎公會幣買Shop嘅嘢都好
總之唔好浪費啲卷，打咗先

留意彈Game唔會還卷，所以打嗰時小心

刷龍少左2個角色既

有無buff完嘅伽司測試睇下

入到場又正常

亞服記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞記得攞

唔知道規矩 SORRY.. 下次唔會

話說我發現每一場件bonus裝都係你拎到 係咪有bug

打80火龍全5星T7龍裝, 戰士都係比人一拳暴斃

超神奇 我睇左5場都係你拎到 我繼續觀察下先

戰士今個batch 俾人 nerf 左

聽日無得打gr, 拎少咗公會point 同素材，雖然3會係hea但係都希望跟返會規

我抽先啦呢次

歐洲波

冇野啦已經變左洋介巴拎到 咁啱我睇親都係你拎到

真好

上次抽撚咗3張得3粒花花石，唔撚再抽

冇曬台服巴打

洋介巴我唔打啦 去掛loh thx

有冇人打亞服80BD?
-1

底巴你可以入洋介巴房 佢地-1

見巴哈排名第三
過埋FGO

底巴 我打完WB JOIN你

個guild conquest點計傷
第一次打左5B
第二次打左10B
最後計分版係7.5B
2次除開?

死線巴我彈左驚
見美屍巴都去左打loh，咁我都掛loh去了

多謝死線巴carry

sorry
我暫時想出2個AC

陣間食完飯先分開打

好

G會有冇人一齊打

GUILD CONQUEST

未過七日打唔打到公會戰啲boss

打唔到

so sad

未過7日打唔打到先

打一日出一件都算係咁

出到一件呢d都要還神
以前T7通街都係

請問呢隻驚唔課拎6000石係咪要好長時間

以前ｔ７呢ｄ屬我係唔會鎖，唔小心食左會算數

走左個

唔算，不過你0課每個禮拜可以拎幾多石要睇埋你PVP+WB咩牌位
加上日任每日50讚，每次維護又會送500石，延長每1粒鐘又送多300石
儲石話都無咁易

入左黎我都唔知

我睇準時機

以前t7呢d洗一次都嫌多
宜家

企街場啲人執淨既，企兩日得一件用得

仲有週任250，唔計你PVP同WB拎幾多
淨係每日做齊日任+週任(做日日做齊日任，星期三就會搞掂埋個週任)
50X7+250=600石
PVP點都會有金，因為白金之前都係電腦嚟
金III=500石
世王=有打過都算係100%=150石
每個禮拜最起碼會有600石+500石+150石=1250石
亞服嚟講入個好少少嘅公會，差極都應該可以每個禮拜清一次Hard
1王=40石
2王=40石
3王=40石
4王=40石
5王=40石
6王=40石
總共=240石

每個禮拜最起碼=1250石+240石=1490石

再加上你新手推主線+任務嗰度又大把石
成就又會送石
英雄升星突破又會送石
多到數唔晒

你地會簡
Dodge 定 分開 P. Dodge . M Dodge 2條 ?
Block 定 分開 P. Block M Block2條 ?

玩左一個月 課左2萬石
洗左5萬石
應該有3萬係送

一個月3萬

MAX OPTION
係一樣

營運/日常/Event/開箱 成日會送石

block分開撐到最高 dodge就撐得幾多得幾多

我覺得重要性
Block > Def > Dodge.

唔知有無記錯 不過一兩萬實有 連埋推主線

計埋主線應該有

應該無錯

有咩隊過到ch8 conquest?

樹妹theo

慘

我用roi clause 蛋妹 毒奶 不停cc佢

連reddit都暴動 啲鬼佬唔係好和平架咩

有冇打左GUILD CONQUEST o既巴絲可以分享下有乜要注意?

之後再組團打?

沒樹妹

連normal 都卡

扛控場既英

手上沒....

因為真係燥

打到79火龍 打唔到80

24個option仲可以重複
諗出黎果個個腦根本裝屎

可以試下烏鴉

依隻王要用魔攻打，物攻可以收埋先
Frey、蛋必要
坦最好兩隻，Sonia+Jane依類魔增坦(我用T5 Sonia 全身都仲係著緊T7 5星冰龍其實都危危地
龍女/兔奶依類加全體魔防都緊要，因為保唔住全隊就白白浪費咗張卷
又無得RE
隻王會AOE，CC唔到佢就噴全體痛到仆街
輸出最好應該係Aisha+Kara

我地洗唔洗send佢老母email

彈左
入緊game

maria

多個理由練kara

諗緊練kara定大波弓好

個NOX呢排咩事 成日死

你o個邊都死左?

死左啊

都沒...

美斯係咪收左錢

但係多左選擇 少左公廁4屬喎

咁樣叫多左選擇
專武出多11件垃圾分薄你中專機率
你會唔會叫多左選擇

洗屬難洗咗，同埋多咗出重覆同唔要既屬，你打裝同洗裝都更難出到啱用

洗屬係易左
但打3屬係難左好撚多

未返到屋企，而家幾多比數

打唔到3屬跟本唔會洗

問下（黃）美屍

C朗屌打美屍

g會同3會
係咪應該討論下升邊個公會建築物先?

利申
係g會未夠7日打唔到gr 同新公會戰
想公會升shop先

同埋出咁多重複屬
洗到1件都用唔到住
要夾埋其他部位
例如1爆3爆傷/2爆1速
如果中多件2攻冇爆傷就岩岩好
始終少條攻擊都影響幾大(個人認為)

唔係應該升攻防先咩？ shop無乜太大影響

成個下半場睇阿根廷點樣攻唔入

點睇都係升conquest先
多材料先升得快
好似係

因為shop有龍鱗對開頭T7上T8黎講好似幾重要

巴打咁講又岩喎

愛巴個日伏大佬公會係咪仲有位

升Shop最好

shop要上到lv 6先有用
好似升conquest先好d? 唔係有排都上唔到去?

我就覺得conquest係好好多
人數*次數*差距
打多幾星期就多幾千你升野

升conquest係打conquest先加料
日日有conquest咩?

一個禮拜每人4次
要計下條數先知抵唔抵

但普通用體都會有公會料

當佢lv2 多8粒
4次*50人?*8

又死左?
我解d日任先, 夜d再打?

用體有料架咩
唔係公會boss/conquest先有?

我依2日用左1萬體多d
好似有千幾粒
假設大約10體1料?

除左用體諗唔到仲有咩加

等陣幫你問下 順帶一提公會個邊Weekly 9000AP

千幾粒係成個公會
目前打一次boss 有15
conquest 又廿粒左右

竟然

我今日4次boss+2次conquest
先得90粒

原來我一隻弓系角色都冇練 大波弓都有興趣,張圖

原來係成個公會計

所以點解打齊咁重要就係咁解

我諗升shop 係想啲人自動自覺打齊，剩係坐係到收錢都唔夠買包包就要出街搵錢

屌一粒dark scale都打唔到

80好難出
要打高啲

好似唔太update
我打齊公會王佢話我冇拎過

如果又要重新用T8黎搞套裝返黎又係有排洗喎
垃圾驚

咁funny

個肝就嚟爆

好似要等一日先會更新，好似係

D T7裝都唔知要唔要好定碎晒佢

我已經碎鬼晒
除左8隻人身上個d

我反而覺得隻game除左攻擊屬 好似其他屬全部無乜用咁
如果buff下其他屬性應該會好玩d

T7 5星嗰啲一定要升啦，其他嗰啲就算鳩數啦

打80都易死，唔知點打高啲

你想搞個支援力
sup唔計atk咁樣?
healer計治療
又多幾個屬
打一年龍都未齊裝

依家打pvp係咪都仲係用柱叔，諗緊升唔升

打緊83
50%勝率

打唔打到scale

打唔贏CH8既UD
隻廢老係尾王度好快死左

間唔中都有1粒

Sonia用家表示輕鬆過

唉屌 DT8裝又難洗 昆石到呢

如果陣間我地再打可以試高d?

反正都係畀佢出到技先會死
如果頂到d雷同細龍應該可以打高d?

其實想我點呢，4個屬都一樣

試下打83啦咁

主要輸都係開場閃電閃死dps

1件頂4件
其他可以唔要crt
恭喜你拎到第一件畢業裝

我都有件crit crit crit dmg crit dmg既耳環
都唔知點好

要夾埋其他3件
所以係一件好煩既事
我都有隻1爆3爆傷

要夾其他裝仲難過以前打4屬 on撚9

其實4個公厠屬平均分在4件裝，同係晒一件，其實最後都冇分別
唔通仲要整件4個攻擊，4個爆傷既?

12點半?
我應該可以1個至個半鐘

放心遲早都會打到2攻1速1爆傷咁樣

t8 bd 1點開波有冇人j?

我覺得T8裝唔駛洗 慢慢打返黎好過

我今日想早D訓
聽日再打

其他3件可以唔要crit

唔該
9000應該冇問題
我都未有咁hea

波妹配THEO？

我都係波妹但我冇兩隻補
過唔到

亞服BD84瞓位-1

可唔可以俾10min我

come come

意思係打10分鐘定等你10分鐘

想問下ACC同 debuff acc有冇唔同?

等

好大分別

ok，打得叫我

有唔同

遲左入唔到湯巴床位

咁快十片鱗

台服申左入公會，希望有人收留

咁快打到10粒

咁快打到１０粒呢ｄ石

我得8粒
點追

你自己已經係床位製造機啦

咁你諗下我刷咗幾耐

歡迎

洋介巴我返到屋企入你場得唔得

日掛夜掛先得8粒咋

又中地精ut 我屌

恭喜

冇咩唔同呢?
Acc 純指物魔命中? 所以dodge到?
debuff acc 就對應cc resist唔通?

點跟
我ok啦湯巴

終於可以痾屎

隻roi 好癲

湯巴卡左公告?

又會囉 我無關鍵性打手，例如roi，龍弓等

差啲卡公告
咁啱彈出嚟我踢埋波先

我今晚唔刷住了 好眼訓

畀啲時間我

其實射波係咪入3球就得?

ROI= 萬能KEY

係，其他都係多餘

NYX = ???

等我遲Ｄ練大波佬或ＥＣＱ睇下會唔會多個ＢＤ打手

ＰＶＥ神器，打龍是垃圾

啱啱整咗，多咗4千幾攻

who is ecq?

點跟

依個勁唔勁

勁

想問下如果升完柱叔諗住打pvp，另外加maria 同cass,
咁夾epis定luna好啲

Ezekiel
讀音咪ＥＣＱ

3*龍弓應該夠力拯救蒼生

今朝都係俾隻3*龍弓carry

一定係luna
屌又多個cancer

但我果陣垃圾仲用緊T7裝

點跟再加埋d atk 就唔止4000

居然係luna?

S1 彈射

時巴係唔係度?

既然係咁我換定隻luna返嚟先 再等埋個uw package

冷靜D先

其實我諗咗成日都諗唔到luna 定theo啫

加啲油先

Theo咁撚公廁，Luna啦

湯丸：睇人仆街最開心

岩岩抽到Fluss UW
想問下有冇用？

pvp煩撚到仆街

有冇人用nox射唔到波?

射到

睇唔明21號個突破活動
如果我有一隻突4 活動期間將佢突5
咁既情況係可以拎哂所有獎勵一次
定係剩係拎到突5獎勵一次

1 time only

隻坦點先頂到紅龍普攻
成日畀佢打兩下就死

原來會中

Block

一入去就俾佢一下拍死

巴哈有時都幾有用

點解我睇左巴哈幾次都睇唔都呢個post

台仔睇紳士魂

咁即係要洗T7裝d屬

中左Cassandra

屌你老母又掉咗張10抽落海

80BD -1

頂你今日先見你話唔抽

台服
有咩要求

人地亞服

對唔住
自

第１１把，理所當然既結局

勇者

仲有五次

我有預感theo專我起碼會爆多６把先會５星

所以我完全唔信呢個做法
2個2星然後全部1星個成功率高好多
你食1星係10%同0星1%係2個世界

係我懶冇打o者

我想抽free 點知反射動作撳咗入去10連無為意

全部１星

好正常啫，見慣見熟都知係亞服

食1星都係2把啫
好過你試2次20%

好啦下次繼續食２把

咁我唔出名嘛
最少台服人未必識我

黎過

亞服BD80 -1
唔介意慢可以齋訓
出到隻dps就最好

你地打龍點可以掛機??

唔係每打一場都要ready嫁咩?

最易就用電腦, 模擬器Nox有內建macro

兩格即可

公會討伐戰 - 冰龜

公會討伐戰 - 火龍

底巴打到幾點？

應該可以打1個鐘

入緊

其實UT OPTION 要點先可以Enhance?

無

係咪要重鑄

同你打幾好運
打左一陣就好似出左幾次scale

之前刷再咁耐都冇乜出過

wow 唔該哂!!

行開陣，希望唔好斷

有個屬性叫個回復，有咩用?

呢個屬英文叫做咩

想問有咩打龍必出,3個FRD 唔夠打80龍

痴撚線GAME

有個台仔腳本可以自動刷埋經關材料關

有無得Share

2500公會幣買上古符石抵嗎 定係都係買返體水好?
BTW 點解巴哈咁鍾意推介用烏鴉 推圖好好用

3CM港仔嚟

原來係咁
不過用左呢個之後乜都得返掛機

唔抵 留嚟買T7 BOSS裝同料
PVP係好用，因為3招技3招都控場
WB打龍就不鳥

咁魔攻隊WB打龍有邊隻cc英推介

湯巴，回復屬有咩用

我彈左?

正常補係100%
有回復屬再加上去
有技會減人回復
加加減減

好似係

底巴彈咗

入緊
仲打? 我可以打到3點

咁仲有冇位?

聽落好似咁廢既

咁我堆攻擊/暴傷唔好?

想問新手張專武拎咩好？
依家男盾 烏鴉同龍女冇專
但3隻都好似唔太食專
Epics又有專了

想問想練隻遠攻DPS 打龍用有咩選擇? 唔要射lin 龍弓
KARA佢auto太易死

boss裝而家係咪得T7未有T8買住?

回復好似係放落畀人回o個隻野度?

Luna

boss裝係咪打龍打公會打wb都有用架?

龍唔太清楚，但所有Boss類都有
WB/Raid/CR

好 跟！

即係補血補多d咁解?
咁估計比輔助加攻都會加多d, 但應該都唔會多好多,
我有件龍寶又刷到+18%, 應該max左,
睇黎又要洗屬了

thx 底巴carry, 要瞓了

真係換咗luna

多謝你就真, 我自己打好慢

都係多我一隻

請問各位巴打
我隊野而家
Thoe T5有UW
Mirianne T3有UW UT
Rephy T2有UW
Jane T2咩都冇

諗住拆左D唔用既專寶合張自選卷
Theo改左版成日比人掃死
專寶應該揀比Theo定Jane好

同埋突破方面
個順序應該點突法
唔該哂

係指角色受到回復增加定係回復技能回復增加？

專寶=Jane>Rephy>Theo
Mirianne(T5)>Jane(T3)>Rephy(T3)>Jane(T5)>Rephy(T5)

就係唔知，就咁一個句回復都唔知回乜嘢，on99 V社

多謝湯巴
等活動突爆佢先

又冇打wb

呢件有冇用呢

def
用黎比人食上1星

打到第姆章有5星卷?

依嫁第6章了

睇完第1頁
無野了
Sorry

有冇人覺得最近好易彈GAME

D圖精緻左就易彈

過氣驚無人回

T8自選應該揀咩先?

未起身

已經快左一倍
其他人唔換得走，會唔夠CC/唔夠防
所以自己玩出得1隻dps

亞服BD80 -1
唔介意慢可以齋訓
出到隻dps就最好

我入黎

底巴你2個帳戶我都搵唔到join raid

HK SER加左lihkg公會, ID:クリス

Sor, 上網唔知乜事斷左

用左65場p3先上到m1
真係打到嬲 D人硬到PK
龍女兔奶柱男 求其加隻DPS 打到ON9
如果唔係差二百分換專 平時一定HEA打算

有冇人打亞服BD

依家同洋介巴打緊
但我想轉走1隻人做其他野
join?

當我冇講過
有野搞 一陣再打

Ok
咁我都一陣先搞

有無清可以幫手過6-21 Hard mode

ID: EnvyMilkman

咩伏？

過左了

有好心人幫過左

唔該湯巴先 但咩係BOSS裝 要合?
我而家先刷緊70RD裝 咁幾時要用

80龍又刷唔贏 焗住刷返70龍拎幣

台伏幾時先有大佬帶打BD80

重新搞套抵抗 格檔 閃避裝 其實可以單刷80rd

i am ok for 1 hour
Asia server
id: hkcycy

我用緊血法做DPS 打唔到啊 連8-1都唔夠抽

拎隻唔係推圖用既dps去推圖

me

等緊21號換飛刀

我都係血法dps 慢慢刷住70龍先
儲龍幣換t8自選
我係咁諗
除非你好多時間跟人刷

巴打們我出一出街先
我彈左就唔好理我了

刷79啦

btw 有ricardo連龍女都唔洗咁輕鬆既

彈左
我打多最少半個鐘，仲打?

依個真

柱叔啲魔防

佢碌假鳩根本就係設計黎屌哂所有魔法女女既西
競技場扑扑扑 乜野波妹 烏鴉 龍女 Epis 光法 卡法通通高潮

又一個痴線佬

睇黎洋介巴行開左?

亞服BD80 -1
唔介意慢可以齋訓
出到隻dps就最好

打左幾日, 我覺得基本上要有
Ricardo, Jane, Gau,
+2隻 Priests (除左Bau, Shea, Cass),
+2隻 DPS,
+2隻 Support / 上 Buff / Cleanse

呢個組合會穩陣D

我隻Ricardo 唔夠坦,
將蛋妹轉換Gau睇下

幫手睇下有冇野錯/寫得差/睇唔明

翻譯世界第一
好似係

仲有冇

SORRY 底巴我而家先返
頭先有急事走開左

去到點半, join?

如果已經有人入左你個房, 我就OFF都OK

洋介巴返左黎了

冇, 自己打緊

你地打丫, 我走開左咁耐無面再入
其實我都要打錢塔

邀我
TWY

洋介巴唔打

多謝底巴頭先CARRY

原來wb冇死到

多謝你就真

我出得一隻垃圾theo

其實可以換走我d人
lv又低又冇裝

屌 一張LB卷有半粒鐘用緊CH 8 UD到

蛋妹應該可以換走?
樹妹除左cc就冇乜作為，換miruru可能好d

係我自己打得慢先落咁多cc人磨

行開陣, 同埋差唔多出街
如果彈左就走啦

咁彈應該打到差唔多2點

謝湯演carry
又要開工

自私打

等陣 又死左NOX

我都重開nox先
t8 bd -1

請問 "命中率" 係唔係包含左 "負面效果命中率"

no

仲有冇位

sorry 有第2位巴打入左

g會開咗？

夠鐘就自動開
自己留意時間

會長要報名先有得玩

好 明白了

下個post名可唔可以提人打
同埋間唔中推下呢段野/幫手改改

抽到卡拉專武 打算貨小小買卡拉 大家建唔建議
定係認為買其他會好啲？

打街場80bd
見到隻飛刀一下秒左1/3血黑龍

飛刀呢隻角真係好ON9
PVP得 推圖又得 咩都得

Thanks

依家得5個人打左
每次只係得2日(開埋今晚)

雖然我自己都未打 ，想試下整d T8裝先打

根據湯神既指示 kara同aisha係MVP

開個試算表
記低邊個唔打

有冇T8 BD

佢限左時間架 好似星期二至三 星期6同日

好想打

而家D近戰成日死

shea 玩唔玩得過

亞服G會有無巴打想一齊打guild conquest?

原來6/日 兩日都係得2次入場卷
唔會回

有咩DPS打龍比較穩企得住?

邀左你啦死線巴

遠攻都企得住

龍弓囉 專打龍
DPS都要睇隊伍配合既 睇你魔定物隊

邀多次

應該係光法
自帶盾
應該頂到閃電
龍弓頂唔到閃電一樣死

其實想問下 80黑龍大約咩數值先可以坦得無壓力？

即係好似打t7咁除左飛天都無威脅果種

而家係格擋都4下死

但係已經係t7 5星裝備

我覺得最緊要係要有男盾

冇男盾唔洗打

其實80龍打坦唔痛喎
係閃電秒後排

可唔可以分享下坦數值
格防閃血大約幾多覺得唔痛？

男盾係要佢招S2?

s2s3都好重要

有龍女就頂到

好彩有練佢~之前曾經想棄佢

男盾人人都應擁有

龍女+惡魔盾+柱叔

用呢隊可以打到剛剛到時限 但真係好撚難

介巴好多錢

一億咁少

咁就叫多?!

其實我果隻係男盾黎

刷左半日50件黑龍裝都無一件2.5屬以上

t7裝滿星?